林鄭真係好蠢

已經明明係軍政府，執法不公，撐政府有特權，仲使鬼立咩法例呀！
林你鬼母。

就係囉，好快香港軍政府殺入深圳，直搗北京，話都冇咁易就拿下共慘黨嘅大權。嘩！真係諗起都鄧香港軍政府開心啊！

幻想唔到，今次都可以不了了之，之後香港，有幾變態